（戰術討論）只要警察崩潰，我們就會贏

喺fb見到，不妨討論下：

全面認真再講一次。長文慎入。

我們勝利，完全繫於一個關鍵，就係警察係好柒既。這是萬古不移的物理定律。

今天港澳辦的會議已經暗示，不敢出解放軍。而現在各個政府部門已經蠢蠢欲動，要推翻林鄭傀儡政權。成立獨立調查委員會、林鄭下台，指日可待，只剩警察卡住。試想如果香港全部警察集體去大陸叫雞一個月，香港會怎麼樣？林鄭、和哥這些人漏夜就會著草。

所以警察是關鍵。只要警察崩潰，我們就會贏。

而要對付警察，一定要看他的優點缺點。警察有武裝有訓練，但人少不能持久。就好似一個早洩的大隻佬。你同佢硬撼無著數；但係你同佢打持久戰，佢地一定輸。

有人話警察不怕，照出花紅。但警察花紅係有上限架，最多十萬左右。上次已經出滿。六月平均一星期一兩次示威（仲係好和理非的）。如果我地做到一星期出五次，警察就要做義工，一個月倒輸幾十萬。

而且警察要出動，要幾個小時部署。防暴隊加訓練大隊只有1360人。超過幾萬人示威就會全出。便衣係流既，係防暴隊趕唔切先會充撐場面，很少主動出擊。所以只要連續出五日，防暴隊無得休息，仲要無OT錢，肯定會崩潰。

要做到呢點，就要降低示威的強度，但增加示威的長度。避敵之長，攻敵之短。要一個禮拜出幾次。最好連續出幾日，和理非用身份證號碼最後一個數字黎分班輪流支援，一兩萬人就夠。扮衝，但不衝。走行人路，盡量唔出馬路。防暴警察一排好陣發出警告，就轉移陣地或返屋企訓覺。以所有有中國國徽的建築物、或政府建築物為目標。

不用申請不反對通知書，由身在外地的人掛名，在網上串連。

我知道好多示威者不怕死，但不怕死不代表隨便犧牲有用的生命。這個計劃一定要有敢衝的人。萬一次次都唔衝，警察就唔會認真。所以等警察鬆懈，就可以真衝。所以敢上前線的人，不是不俾你衝，但唔好次次都衝，看準時機先衝。

警察戴晒裝備，舟車勞頓，好辛苦；相反我地呢邊，由於大部份時間都唔會衝，所以可以hea行，輕輕鬆鬆，安全，就算被捕都告唔入。飲住水睇防暴警察列陣。

我一開頭說的關鍵，就緒警察好柒，佢地就算知道我地會咁，都唔會改變戰略，佢地要改變戰略，起碼要幾個月甚至幾年。

最快一個禮拜，最多一個月，防暴隊一定投降。

以上係我憂慮暴徒會用的策略。

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

如果個個有咁高EQ同心理質素就好囉
但現實係好多人落到場就上哂頭

睇完你所謂方法
我淨係覺得崩潰係納稅人，一星期5次就令佢倒輸？
我日一份工夜遊行個份就真係義工啦
仲要課埋金俾佢買裝，課埋金比佢ot
咪玩啦，七傷拳黎行得咁密
肯出咁密嘅遊行人數一定比狗少

我唔係好覺得納稅人有崩潰到 佢地好正常咁返工無意見咁

日日都出搵自己死先多過D狗死先啦

咁都唔係打緊樓主個套密集式集會遊行
如果咁密肯定會動員疲憊，一星期3劑以上一定係玩死自己友多過玩死狗

PoPoMon Go
李卡起係唔係可以進化成雷超？

推

香港警察去自殺！！

游擊式令對方疲於奔命
之後走佬唔好俾佢地打到谷住道氣